食藍店不是罪，請不要將抗爭門檻提到無限高，我們要拉攏支持者

謝謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻

比錢黑警買子彈都唔係罪

咁要罷交稅先

食屎啦你
藍店收皮

唔食藍店會餓死?

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

-0-0

食藍店係嚴重罪行嚟

食屎最啱你

因為難食而唔食黃店都無所謂，但食藍店一定係錯，一次食錯都算，下唔好就得，但明知係藍都照食一定好錯

勸導好過鳩屌

文宣材料唔應該只局限於「紙」

食唔食藍店其實係骨氣野，香港人出晒名，一早就講過等細黃店站穩住腳先再比藍店/偽黃加入